#Importante #

Cuando clonen el proyecto les aparecerá la carpeta con el nombre del proyecto y carpetas con las distintas áreas que involucren el proyecto para organizarse mejor.

+ Si van a agregar una carpeta con un contenido nuevo primero hay que discutirlo entre todos.
+ La carpeta LaTeX contiene 2 carpetas en el interior, img (para guardar las imágenes que se añadirán en el informe) y build que contiene los archivos que genera texmaker cuando se compila (incluyendo el pdf) para esto tienen que hacer una modificación en el texmaker:
       + En opciones->Configurar Texmaker-> Comandos deben seleccionar la opción "Utiliza la carpeta build para los archivos generados".
+Cuidado al hacer add a carpetas >< asegurense de subir solo lo que quieren 